想問下邊度仲有消毒酒精賣？

想問下邊度仲有消毒酒精賣？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我都想知